詢眾要求，神駒怒屌求愛不遂痴女節錄

<iframe src=" width="560" height="420" style="border:none;overflow:hidden" scrolling="no" frameborder="0" allowTransparency="true" allowFullScreen="true"></iframe>
痴女係邊個?

屌你老母熱狗link都唔撚識貼 你老母生到你柒下柒下咁

樓主請重貼

好想知個樣係點

屌你click 到咪得...唔鐘意咪撚入黎

你全家仆街死喇 link都唔撚識貼仲要行出嚟獻柒咁嘅撚樣

唔識貼link就要全家仆街死，甘你喱件廢柴祖宗十八代咪要死多次

甘你老母

屌你老母

原來係戇鳩5P仔
唉你老母生著你隻戇鳩 其實都幾慘

鬥獸棋咁撚樣

神駒食熱狗 ，熱狗食海亞貞， 海亞貞食神駒